比交通警推

頭先返屋企嗰陣，係堅拿道天橋有架電單車行我後面。到我落告士打道嗰陣，佢就開始推我。咁我睇一睇速度，自己開緊40，我以為自己開得太慢，所以就比油希望拉開個距離，點知佢照比油追。我係慢線加速到115都拉唔開個距離，我就決定唔再比油減速。係我臨轉入駱克道，架電單車去左隔離線爬我頭。我原本重諗係咩野人咁仆街，竟然係交通警 嗰一刻佢望住我，我又望住佢。兩秒後大家就分道揚鑣。

40俾人推到115?
你知唔知D 老隱就係咁捉人超速.

重dup

比人推就渣快d on99

正路你係慢線唔會推你

其實你合法車速行車，佢又唔閃燈，跟本唔駛理佢

掉咗個放大鏡佢啦，人地有排都未埋到嚟呀
一係有無＋－波呀，下次一嘢拉嚟一波

同遇，沉日過青馬，P 牌8-90 行最左線，行行下俾㗎黃藍格仔EU 閃曬燈推，推到見唔到車頭燈果隻。以為佢捉我心諗死得，慢慢減速，點知佢原來係衝落馬灣
利申 我係乖乖駕駛者 盡量跟足例黎揸

黃藍格仔好似係交通部喎

p牌過70你都gg啦人地廢事捉你炸

知錯了